[放映會]呢條片好撚正, 除左播黑警打人一班要加埋佢

係立場見到

Stand News 立場新聞
動畫反送中
一班熱愛香港的創作人，連夜炮製動畫，向政府重申五大訴求，並強調在未爭取到五項訴求前，香港人將「不撤不散」。

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

聽日播比黑警引佢地郁手先好自衛

推俾多D人睇

推

平時打同睇幾多字都好都好難有睇完條片個陣感覺
推俾多D人睇

屌唔小心自己負皮左自己, 戇鳩

push